呢種露波既臭雞同警犬真係絕配

唔好以為條仔del左ig 就冇人知你係警犬得架。 有冇人識佢可以有料爆

乳細 有時頗大

鬼影變幻球

升球大戰

衰咩？

Pic.3 練緊咩？狗陰真驚？

係咪細路仔來架...
咁都係警察咩?

扮自然夾波大法

臭雞 不了

我屌

條女係幾好砌，成日send 條仔個更表黎問我幾時得閒帶佢去維記

樓主嚇到人哋雞飛狗走

聽講初初果陣已經同d仔係停車場野戰

More

push到條gap咁大，本身都唔會太細嘅

認真
以前做過SP
半年前左右仲有聯絡

唔知佢哋半年前一齊咗未

依家呢種臭雞好古惑架，為左要比其他人突出，咩都做得出

應該有B

咁就有掛

details？

好似好闊

有乜detail
喺tinder識嘅
玩過幾個月囉

不過聽聞有男朋友嘅 係咪呢隻狗就唔知啦

J爆佢

停停先，
警犬？Source?

有次無哂房，佢緊火得濟都叫我去後巷搞掂仲要無套中出左，第日鳩㾗去驗發現奶左野

ptgf嚟

我相信好多識佢既都可以上來証明 住將軍澳既

應該即刻好多人幫襯

條女交友app見過

堅ptgf，可中出但收好貴

推

Push

好似做ptgf

雞同狗

先唔講咩，正常港女波size,細B扮有C,不過都好過平

臭雞格
條女有D印象係做過PTGF,岩晒佢啦

成班毒L無閪屌，係度唔抵得

個樣成個幼稚園細佬仔咁

唔好咁啦

講事實 借機屌下人，其實好酸

啲搜證便衣都係差唔多呢啲細路仔樣

Ptgf黎 屌過一次

要佢地雞犬不寧！

offtopic 一問, 第三張個到係邊到黎

好奇咩 毅進仔r飯食

酸乜野
真係交友app見過

條友好撚港女

好似有料爆

LM

條女對腳

more

有IG 未

兩件支那樣

條女俾帽前男朋友戴過

69前日日post 好多 ig story
件事發生左後就一個post都無出現過潛左水

記得佢有條好性感既黑色底底

名呢? 圖呢?

屌你成班係到講 一張圖都無

臭雞一隻

ching乜咁啱

more!

繼續J

條女對腳moremore

PUSH

真人矮

好似幾乾淨

好細

見過真人 矮我成個頭 唔知有無165

..

d牙成個西瓜刨咁

除衫多數冇波

呢d細路仔被人強姦實好睇(好衰

比個經驗豐富既教下囉

那一定不是我QAQ

泳衣嗰張望落去幾勁㗎喎🤔

以港女嚟講算大啦

睇埋其他咪知

請問幾多錢呀

發現做親ptgf都唔靚

女警犬做PTGF?

幾錢 幫狗帶綠帽

隔住個mon到聞到臭味

要錢架咩
上面話做過sp既

隔離post又見到你
大唔大過你女朋友先？

知唔知泳衣幾厚pad?

其實真係可以有幾厚呢？
老實講香港女仔你又要瘦， 有B cup已經算唔錯啦

個樣好鳩肉酸喎師兄

隆胸嗰啲另計啦

化妝計算係咁啦

真ok?

好一般

舊SP

咁多巴打食過

港女教學

如何呃警犬買禮物

醜

對腳

犬之友

咁撚矮，15x
係我就唔屌啦
臭雞格

配得起督察喎
做咩咁睇唔佢跟個散仔呀？

好恩愛啊
一隻狗，一隻雞，加埋一齊真係變動物園

條女好撚醒，本身仲po埋學堂相。
一過左612，ig同facebook條仔d警犬相即刻唔見曬。

呢d臭雞一定要推到仆街

梗係喇
方便隨時搵過第二個
話唔埋同條仔啲上司有路

條女好淫呀

兩個都即刻扮人間蒸發，我知你睇緊啊臭雞
大家手頭大把料爆，跟得警犬就預撚左啦

附上臭雞ig

同警犬ig

話說佢條仔係唔係毅進仔? 求樓主解答

就算唔係毅進仔都襯唔上條女喇
條女條件唔差，配得起督察
咁睇唔開呀跟佢呀

督察咪又係狗

騎牛搵馬 你識條鐵咩

手足同佢玩開多p

呢位師兄有見地

聽講條女初中已經玩得好癲，可能佢想搵犬埋單掛

對波咩size

睇個bra就c既，但係我覺得頂盡b囉

仲有冇料爆

可以一戰

條女淆到account名都轉埋

唔搵番shift嘅人一齊點打多份工

轉都冇用啦 大撚把貨

推 同得狗一齊都唔會係好女啦

咁都有女

一手揸得晒囉

點聊D SP去仆野?
直接問出唔出?

個個連登仔都上過

男定女先

女

好樣衰

岩呀
睇黎條女知自己有料
何必跟呢條仔呢

反正條仔咁冇用

Sir呀邊撚到Sir呀？
邊到教書架？

唔出奇

南亞多人巨根

真係雞黎架 有好多SP
趁條仔on duty個陣
比人屌到啪啪聲
不過聽聞闊過西隧 對波假架 push up出黎
隻狗變左綠帽俠 唔止一頂
黑警小心生性病

你係個條綠帽狗

免費雞 仲賤過雞

credit to 月娥奔中絲打

Lm打丁

照妖鏡

平時條仔輪更出去做pt?

點解以前咁細依家咁大

Tinder玩過啦
佢知我係二世祖話想飛撚左條警犬仔
中出過4/5次就唔想理佢啦

PS 除哂無乜波 不過坐蓮幾好騎

搞到佢無心情啦

屌你 仲以為眼花 真係姓林

條仔好似唔係毅進仔
如果冇估錯⋯⋯應該我中同同學

似係ive仔或ce後冇讀
中5後唔見佢了

條女del左ig?

條仔應該得170咁上下
差唔多了

有冇料爆，有人話佢做狗公r人地條女返來

發夢見到條狗係讀毅進

冇料爆 因為中5後已經冇見 本身唔熟

咁應該中5會考後毅進
佢本身成績差果班黎

爆料啦仲等推到佢全家死

發夢估唔到佢剷哂d野

你又中同？

中學讀bwwtc

Btw發夢見到佢好似未del fb

push

你指邊度？

Real毅進狗

想做泳池條邊

唔係

真心
Ptgf黎喎

搵唔到啦啵

個男仔個樣中學畢業未
咁都可以做警犬

練狗陰西經

How much

Ptgf

件藍衫仔仲on99咁 條女早就同白衫搞埋一齊

屌，咁撚多老襟既
之前上佢果陣仲話自己試過幾次

發夢中學已經同d ex去露營搞

老老實實 係幾 j 得過

咁條女好睇唔開喎
應該配得起白衫
不過咁l而家有左exposure,應該好多白衫會開始溝佢條女

邊有咁高，16x左右

精境

咪咁上下16尾

一睇就知係死港女臭雞

g

咁樣衰唔係好想知

推到黑警仆街冚家剷

佢係咪唔撚識中文字

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

同狗一齊都係為錢

成班喺到鳩up，對話圖又冇，條仔警察相又冇
成班喺度同樓豬癲

Lm

追撚咗post先啦

又係以為自己懶醒個堆

圖呢？冇圖咪又得個up字，上面我係睇到你成班喺度up

仲有點睇都係私怨多過驚犬

兄弟

話說樓主係咪條女個ex

私怨

J 左先

似顧客多d

100%肯定樓主唔係條女ex

唔理佢係唔係，總之黑警同佢女朋友一定要仆街

你一係去驗眼 一係縮返入你老母個閪到

唔好係到柒

你理性啲啦師兄，全部紀律步隊都叫阿sir架啦，定係私怨呀

利申好撚憎黑警，不過樓豬似私怨多，喺金鐘坐緊

識佢既人全世界都知佢男朋友做警察啦

差不多有機會就曬自己條仔做警察

Ig story 不停post 成日強調條仔入學堂

香港有事既時候就潛哂水 又典藏條仔做狗既相！

私怨我又唔覺似喎，識佢都知佢本人得罪人多。

八婆格係咁上下啦

有料

幾嫩 正

爆多啲

童警

800HG

下欄人唔知自己下欄仲要咁自豪

酸....條女好丁.....
點解要揀黑警

事實上呢種臭雞港女得罪人多稱呼人少，有條仔係警犬仲要自豪

啱既，拎去囉

信樣唔同晒嘅

同你講
呢度最少4個手足屌過呢條女

咁啊
Sorry sir

Pish

即係客仔

半年班 唔會係入境海關

今晚J佢先

推，more

私乜野怨，佢出個post個陣係連埋張學堂相，facebook ig通撚曬天。
一到612我想backup所有野，佢就del撚曬d相

你咪以為自己咁醒啦，呢種人跟警犬先至神憎鬼厭，如果唔係邊度有咁多人做佢啊？

呢個時期唔係一齊搞鳩黑警，而係度扮理性，你係佢朋友啊？想幫佢轉移話題?

補充:

[撐警大聯盟] 三百警遭網上起底欺凌 部分警員感到委屈 警察妻兒英勇圖片 請大家多多支持

屌過幾多閪又要話過你聽咩

寶琳返cafe呀嘛之前 佢話有用收陰藥

你就好
我要俾3000

天仁

唔好爆啦 本身都已經唔算易約

雞犬不寧

唔係 我識樓主

只可以講女人真係好恐怖 係你隔離竟然係推你去死果個

睇黎你地大家

推完？

我相信好多係到留言既人都係佢中同，都清楚佢中學係一個咩人

狗有狗樣

為人唔仆街又點會俾隔離推去死

G

咪撚咁痴線

好似屌過 tinder識嘅

識有朋友係條女既ex
聽佢講係幾好砌

白虎

林俊杰
散仔都sir?

以前講開叫親俊傑10個9個都係百佳

好砌極都冇用

當年清純
現正又臭又黑

臭雞格

推到佢仆街

玩得幾放同咩都肯試囉

一定要攪到啲狗既屋企！

係呀我朋友岩岩都同我分享左

好撚正

真樣

推到佢老母落地獄

睇唔過眼一定要推爆

條仔outlook唔錯
可惜入錯行
條女就算把啦

這麼醜的囡 （by 曾志偉）

1推

兄弟努力

推鳩爆佢

條仔幾cute

Tinder見過

姦夫淫婦

唔錯？我意你未見過佢真人
樣又傻鳩 又侏儒咁矮

女女好多人上過

咁嘅樣嘅警察

人唔笑狗都吠，成個中學生咁喎大佬

不過條女改左IG

真係鬼影變幻球

個樣幾好呀 走去比狗屌

媽媽day咋wor

晨早一推
一雞一狗 真係夾~